聽講有條法例 授權美國政府制裁違反人權人士

全球馬格尼茨基人權問責法（英语：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。

快撚啲制裁香港30000個藍衫恐怖分子同個閪婆

推

唔該英國加拿大澳洲都通過呢條法例
起碼林鄭月娥係英國嗰幾間屋會俾人凍結先

侵侵已經表左態，期望外國幫拖嘅可以死心

寫緊信，好快會見到

有咩幫到手

Push

除美國外，歐盟成員國也在積極尋求立法。雜誌「福布斯」報道：2018 年 11 月 20 日，歐盟和美國、加拿大在海牙舉行會議，討論歐盟立法的可能。

討論完有冇結果

李家超呢